<h1 align="center">Vight ⬡ Univerter</h1>
<h3 align="center">- I am simply a Unit Converter -</h3>
</br>

## 自我介绍:
**Vight Univerter**: 一只基于**Xamarin**框架的轻量级单位转换器

适用平台: **Android 5.1+ / Windows 10**

## 注意事项:
1. Vight Univerter仍处于开发阶段，但每个正式版发布前会尽量确保其稳定可用
2. Github Release中会保留目前能够使用的所有版本，但强烈推荐使用最新版
3. 转换结果只能与精确值大致相等，请勿将Vight Univerter用于高精度计算

## 用户协议:
1. [隐私政策](https://thoughts.teambition.com/share/6125ed13936efe0041167564#title=Vight_Univerter_隐私政策)
2. [使用协议](https://thoughts.teambition.com/share/6125ed0b936efe0041167563#title=Vight_Univerter_使用协议)

## 下载地址:
1. Github (首选): [https://github.com/SpaceTimee/Vight-Univerter/releases](https://github.com/SpaceTimee/Vight-Univerter/releases)
2. 蓝奏云 (密码4lxf) (大陆推荐): [https://spacetime.lanzoui.com/b016o1zra](https://spacetime.lanzoui.com/b016o1zra)

## 安装方式:
1. Android APK安装包: Android端正常打开即可安装

2. UWP MSIX安装包: [Github Wiki](https://github.com/SpaceTimee/Vight-Univerter/wiki/Vight-Univerter-UWP-MSIX%E5%AE%89%E8%A3%85%E6%95%99%E7%A8%8B)

## 开发者:
**Space Time**

## 联系邮箱:
**Zeus6_6@163.com**

•ᴗ•
